老細話你話得唔岩，你會？

有個老屎忽老細，乜都要話下你先高興
就算偶然一次做得好好，佢都要話「good work. But XXXX 乜乜做得唔夠好, 你睇下隔黎team果個人咁做就好好喇」

遇著佢話得你唔岩，你會點？

或者你唔buy佢果套（例：佢比既instructions 係好唔efficient）？

跟著個衰呀頭 返工返到心理唔平衡，統呻

喊

直接屌佢
我: 屌你咩 無腦咖 咁樣仲晒時間咼
利申 可能細公司 所以無乜野

如果人工高 準時收工 唔亂炒人
理得個老細有幾閪

係既 但比個廢老騎住起碼捱多20年 我唔得
利申：搵工中

佢呢啲就點都踩下你
叫做銼下你銳氣
基本上扮傻仔附和下就算
唔需要放上心

當佢係陳雲,覆佢一句: 老師又中!

唔明點解要咁做 上手廢佢又嫌人廢
遇著個做到野既靚佢執到啦 應該build個staff先win win

話明老屎忽啦 邊有得解